---
title: "Met Taun baru"
date: "2005-01-01T00:53:00+07:00"
---

Met taun baru semuanya, semoga kita sukses dan selamat juga lebih baik
lagi di tahun yang akan datang.

Mari kita jalani tahun baru ini dengan penuh kehikmatan, pesta2 hanya
akan menghabiskan uang percuma, lebih baik uangnya kita sumbangkan
sebagai bantuan untuk saudara kita di Aceh.

Semoga mereka bisa lebih tabah lagi
